HDD Regenerator

竹戈

我想問係咪收得皮

好多相同珍藏係入面

劉名

好後悔開到哥陣冇整到

拎出去俾人整囉

Mola, 咁多bad sectors

下次記住backup

有啲錢係要俾人賺嘅

Load左一晚，process變左0.05，bad sector 多左5倍

隻碟已經死一半你仲行佢一晚

真係俾錢人救都救唔返

諗住佢會過左某個area，會開始冇bd